麻煩下屆投票日前去老人院攞返身份證！

完左先拎返去老人院！冇身份證正本都可以睇到醫生，之後拎去對返就得！要打擊建制派老人院既票源！巴打們覺得可唔可行？

唔撚係呀 唔係攞票前要俾佢對身份證正本既咩

唔可能啦 一開波要對身份證先比票你

所以我就有咁既諗法 但唔知可唔可能。因為你冇身份證睇醫生都會有個UC number

【立選投票】袁彌明親試身分證副本投票成功 引述票站主任稱回鄉卡或長者卡亦可

有無辦法封鎖到？
因為老人院有可能先影印晒長者身份證

最有效就當日接長者，玩埋逆向掌心雷

推

身份証副本都要拎走

帶個老人家出去玩下仲好啦。。。。

呢個臨選舉真係要去攞走身份證正副本！各位齊齊去接公公婆婆去飲茶，斷絕建制派老人院票源！ 麻煩文宣組到時要大大力宣傳！